好想讀返書

而家打工
唔為成家唔為養家
除非屋企有變故
有人生癌之類咁
否則都想儲筆錢讀返書
唔為前途
只想逃避
揾返以前細個既感覺
可惜屋企人開始老
醫病照護d錢唔係講笑
已經打定輸數冇女要自己
有都未必好
明明自己心態仲好似當年考al咁
未上大學咁
有時仲發返以前返學交唔切功課d夢
但年齡就已經一去不返
明明掙扎緊讀ive定夾硬上水泡科
好似冇幾耐之前既事咁
但有時上網填表
自己已經冇得揀25-29依個年齡層
其實好明d藝人有明星唔做係都要讀書

加油